香港人連韓農都不如!!

和平示威係有用既話六月就唔撚洗出黎集會三次
林鄭一道歉你地班傻系搵車搭番屋企？
「勿忘初衷」
記唔記得當初講過不撤回不散？
香港人真係善忙
垃撚圾

駁唔撚到？

夜晚警犬更加黑
唔好唔記得有358人喺上次6.9比人寫左名

知唔知咩係不撤不散？

就係因為目標未達到就賣隊友翻屋企
先至有堆人俾人周撚到

根本和理非從來都無用
6.9百萬遊行當你狗咁撚
6.12有對抗林狗先縮沙道歉

和平示威 咪又係比人打到隻狗咁

我知呀 但問題現場有幾多人留守
幾多人願意衝
夜晚少記者 少市民 黑警做野只會更容易
二百萬人和平示威都唔願意撤回
下一次先有理衝佢老母
好希望大家唔好急 我知場仗好辛苦
但一定要一步一步黎

真心唔同級數喎大佬
當年韓農係職業級勇武 次次世貿都開大波
而家香港班黑警戰術
都係多謝佢哋當年嘅訓練

岩啊清，係有用就唔洗集咁撚多次會
屌你老未成班打卡仔最撚興
每次入夜都叫人保留實力叫人唔好衝住
有撚實力咩。得個講
最後咪俾狗清場。
第二日乜事都冇又去翻工

到底香港人仲有幾多次下一次呢

6月9之後點撚樣信你地不散啊
次次都不散
最後剩低啲烈士比人夾

又下次？獲撚獲都下次
靜係識叫人保留實力，下次下次
不撚如變左中國香港個時先衝啦

最有實力就係八九點個時，但係就9坐

靜係識叫人下次先個d人聽住
幾撚時到今次？

你喺現場？
現場full gear既得好少人 6.12一點幾橋底好多人full gear
200萬人入面有190萬人都係和理非
佢哋睇到既係和平示威 但政府一樣唔撤
下次先可以有道理去衝
我知你依一刻好想為香港做野 但唔可以急

其實不散真係有用??

雨傘革命 連續兩個月不散
有咩成果??

又下次。聽到悶
咁你直接答我等到幾時？
條例通過左再出？
我想講依家條例係暫緩
佢除時突然開會通過林鄭二百萬人都唔驚
你估佢做唔撚出？

你地啲香港人，
叫你地出去遊行就個個話你最後一次出聲

叫您地留低/做啲野都好，
您地就 下次下次下次下次

不散有冇用我唔知
番屋企上網叫人下次再出就肯定冇用

大家成本都唔同
就係香港人高級過韓農先會收手
有錢有樓有外國護照 仲同你鳩?

聽日又有三罷
無人理？

所以香港人的確好恰

星期一 二無會開衝乜呀
你上星期三衝係阻止佢開會
留守所需要既物資係好大
今晚完全唔夠支援

我係林鄭都唔撚驚啦
成班垃圾 邊成到大事

成日講衝衝衝 無物資無裝備無組織情況下衝
經過6月12號都仲覺得會贏?
一係就一早組織定一波攻勢
成日突然開post講衝成效又有幾大?

你都on9
韓農有自己國家射住,又有人出黎表現抱歉
法庭點都俾多少少面人地
你香港人邊個射啊

69百萬遊行係612激進行動既民意基礎

如果唔係政府一早大圍捕即場入曬義士暴動罪

而616二百萬就係重申612既民意基礎，警告政府唔好亂嚟

咁你慢慢保留實力，下次變成中國香港個陣再講下次先

駁唔到

鍵盤戰士 喺屋企叫人衝

算吧啦 樓主淨係覺得衝先救到香港

帶頭果班唔郁，後面可以點做？

可以上去做帶頭果班

人地韓國人要當兵
你睇下人地韓國人民主點得返黎先啦
緊係不如人啦
你真係以為人地淨耕田咩

警察拘捕左韓農,, 都唔敢判佢地坐監

但香港人唔同..........

唔衝唔緊要。唔係叫人衝
只不過成日話下次下次。
真係聽撚到悶

下就衝先有意義 黑到咁只會俾啲狗 diu打

樓主上連登9up,打幾隻字
就抹殺200萬香港人的行動

你岩

你以為全香港得我咁諗咩

希望你明白 夜晚真係對我地好不利
我都支持勇武 但一定要日頭

我與你同在

做鍵盤戰士容乜鬼易，
成日叫人衝呀，留守
喂大佬呀中午2點行到9點半呀
你都比人抖抖啦

我知道夜晚不利。我唔係話要夜晚做
只不過今次真係唔夠五年前勇武先係真

因為肚餓同聽朝要返工

要番工不了
612已經喚醒好多人
下次要出嚟咪再幫拖

樓主咁撚勇武就唔會上連登開埋呢D post
鳩up 幾句刷下存在感

討論區唔俾人討論？

屌你啦，你試下今日行完7個鐘遊行
個身體係咩感受先啦
Keyboard fighter